由唔知幾時開始，我已經唔想再叫口號

我係一個和理非，唔知有無人同我一樣

光復香港
時代革命
黑警死全家
721唔見人
831打死人
由六月開始句句都叫到耳熟能詳
每次出去都出盡全力叫

但印象記得自從理大保衛戰之後，
出去慢慢開始唔再叫口號。
因為原來唔係你叫多幾次黑警就會死全家
而係有一少部份勇武手足用條命換返黎。

我唔想將成個抗爭流於叫口號。
反正叫口號既多我一個唔多，
但行動既原來少一個就真係好少。

請勇武手足原諒我真係行唔得前，因為有長期病患在身。
但每次出去都會盡量幫手睇水、送物資、有需要會幫手擋著啲便衣狗咪比佢地捉手足，做得幾多得幾多。

抗疫重要，但公民抗命更重要。
希望大家一齊將行動付諸實行。
香港黎緊需要一個大遊行凝聚返哂大家。
唔好要手足白白犧牲。

共勉之。

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰